其實識計數同寫programme 真係唔驚唔發達

淨係玩poker都夠做

利申學緊寫programme

咁op發左達未

繼續安慰自己啦

由60k上到2.5m

你諗下最搵錢既人邊個唔識計數

大劉個仔都數學系畢業

你拎個靠父幹既黎做例子

岩先跌番去170k

一切都是概率